(Ps4/proclub) D1隊招中後場球員輕鬆玩

有意留tg

push

p

push 1下

請問仲收唔收人？
防中 ST都可

cam st cm

覆tg

要人？踢開邊線 翼閘都得 偽9號也可

本身有踢開D1閘位

招防中/後防球員